細個有無試過喺麥當勞拎啲飲管嚟格劍？

細個無咩玩具
曾經好鍾意幾支飲管插埋駁長佢同啲friend 比劍打交

而家啲𡃁仔係咪無得咁玩

而家有飲管既咩

有，但我冇friend，所以會左手同右手格劍